連登整圖大師

一定係肥絲大隻
不服來辯

搵唔到佢d相睇 好似比人封哂

有撚既肥西